阿里巴巴今日收市企穩280蚊，老衲請連登仔去養和做產前檢查

留名

幾時收老母麵皮？

老衲失去了一切...

衲dee幾時再開po屌鳩媽咪面